\begin{song}[remember-chords]{title={Ko boš šla},band={Kazenski vod}}

	\begin{kitica}
		B^Cil je tak čist' nava^Gden večer^{Am}, \\
		h^Cotu na zra^Fk sem, morda^G na kak pi^Cr. \\
		H^Cod'm po parku, mal' bol^Gj je piha^{Am}lo, \\
		t^Cebi noge^F spodneslo, v^Game zagnal^Co. \\
		V^Conj po dežju, čisto jas^Gno neb^{Am}o, \\
		ž^Ce ko sem vid^Fu te, sem ve^Gdel kaj bo^C. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[2]
			^{C}Ko boš š^{G}la, bom ruku z gl^*{Am}a vo ob t^{F}la, \\
			ko boš šla,^{C} ne ^{G}vem, kam bi se d^{Am}al. \hspace{1em}^{C} {} \\
			Ko boš š^{G}la, bom vedel,^{Am} da si ^{F}b'la bolj dobr^{C}a, {} \\
			kot bi s^{G}i lahko žele^{Am}l. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		T^voj lep nasmeh, osta^nem {}čist' ne^m, \\
		v^se kar ve^m je, da spusti^t' te ne sme^m. \\
		I^n vprašam, a te čist' ni^* {}č ne mo^ti, da se \\
		v^eter s ta^bo t'ko i^gra po po^ti. \\
		S^e mi v oči zazre, popra^vi si ša^l, in reče: \\
		r^es bi b'lo bol^* {}š, če bi me^, kdo drža^l.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[2]
			^Ko boš š^la, bom ruku z gl^avo ob t^la, \\
			ko boš šla,^ ne ^vem, kam bi se d^al. \hspace{1em}^ {} \\
			Ko boš š^la, bom vedel,^ da si ^b'la bolj dobr^a, {} \\
			kot bi s^i lahko žele^l. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		U^soda se s človeko^m poig^ra, \\
		s^prehajaš sa^m se, a o^na misli na dva^. \\
		O^bjameš me^, prekineš misli te^k, \\
		p^rimeš mi^ roko, gre^va zvezde šte^t. \\
		S^pet je tak čist nava^den veče^r, \\
		a^ raj' ko s ta^bo tu, ne bi^l bi nikje^r. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[2]
			^Ko boš š^la, bom ruku z gl^avo ob t^la, \\
			ko boš šla,^ ne ^vem, kam bi se d^al. \hspace{1em}^ {} \\
			Ko boš š^la, bom vedel,^ da si ^b'la bolj dobr^a, {} \\
			kot bi s^i lahko žele^l. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
